<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="adb_intro_title">ADB návod</string>
    <string name="adb_intro_desc">Nevíte, jak používat ADB? Žádný problém. Stačí postupovat podle tohoto průvodce a vše je připraveno. (Upozorňujeme, že k tomuto postupu budete potřebovat počítač.)</string>
    <string name="adb_intro_desc_no_computer">Nevíte jak používat ADB? Žádný problém. Jen postupujte podle tohoto návodu a vše by mělo být nastaveno.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os">Vyberte svůj operační systém.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os_desc">Jaký operační systém běží na vašem počítači?</string>
    <string name="adb_android_guide">Počáteční nastavení (při telefonu)</string>
    <string name="adb_final_title">Vše hotovo</string>
    <string name="adb_final_desc">To je vše! Pokud vše proběhlo v pořádku, mělo by být povolení uděleno.</string>
    <string name="adb_install_android_1">Otevřete Nastavení a posouvejte dolů na O telefonu. Klepněte na ni.</string>
    <string name="adb_install_android_2">V závislosti na zařízení se může zobrazit nabídka s názvem \"Informace o softwaru\". Pokud ano, klepněte na ni.</string>
    <string name="adb_install_android_3">Nyní najdete možnost označenou \"Číslo sestavení\". Na některých zařízeních to může být jednoduše nazýváno \"Verze\".</string>
    <string name="adb_install_android_4">Klepnutím na tuto možnost 7krát povolíte vývojářský režim. Možná budete muset zadat své heslo, abyste ji povolili.</string>
    <string name="adb_install_android_5">Nyní se vraťte na hlavní stránku nastavení.</string>
    <string name="adb_install_android_6">V závislosti na vašem zařízení můžete vidět novou nabídku nazvanou \"Pro vývojaře\". Pokud ano, klepněte na ni a přeskočte další krok.</string>
    <string name="adb_install_android_7">Pokud nevidíte nabídku Vývojářů, najděte nabídku označenou \"Systém\" nebo \"Další nastavení\". Měli byste vidět menu Pro vývojáře.</string>
    <string name="adb_install_android_8">Posuňte dolů, dokud nenajdete přepínač \"Ladění USB\" a povolte jej.</string>
    <string name="adb_install_android_9">Na telefonech Xiaomi musíte také najít a zakázat možnost s označením \"Ladění USB (Nastavení zabezpečení)\".</string>
    <string name="adb_install_android_10">Na telefonech OPPO, Realme a OnePlus musíte také najít a povolit možnost označenou \"Zakázat monitorování oprávnění\".</string>
    <string name="adb_install_android_11">Nyní připojte telefon k počítači. Pokud se objeví potvrzení o ladění USB, povolte jej.</string>
    <string name="adb_install_android_12">Jakmile je toto hotovo, je čas pokračovat na vašem počítači.</string>
    <string name="adb_install_local_1"><![CDATA[Stáhněte si a nainstalujte aplikaci Shizuku z [Google Play Store](https://play.google.com/store/apps/details?id=moe.shizuku.privileged.api).]]></string>
    <string name="adb_install_local_2">Otevřete aplikaci Shizuku a postupujte podle pokynů v části \"Spustit přes bezdrátové ladění\".</string>
    <string name="adb_install_local_3">Zavřete tuto obrazovku a klepněte na tlačítko \"UDĚLIT\".</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_1">Stáhněte si ADB ZIP zde: https://dl.google.com/android/repository/platform-tools-latest-windows.zip</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_2">Extrahujte ZIP na vhodné místo jako je C:\\adb`.</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_3">Použijte průzkumník souborů k procházení extrahovaných ZIP souborů. Měli byste