<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="adb_intro_title">Руководство по ADB</string>
    <string name="adb_intro_desc">Не знаете, как использовать ADB? Без проблем, просто следуйте этому руководству (обратите внимание, что вам необходим компьютер для этого).</string>
    <string name="adb_intro_desc_no_computer">Не знаете, как использовать ADB? Без проблем, просто следуйте этому руководству.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os">Выберите вашу операционную систему.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os_desc">Какая операционная система на вашем компьютере?</string>
    <string name="adb_android_guide">Первоначальная установка (на вашем телефоне)</string>
    <string name="adb_final_title">Всё готово</string>
    <string name="adb_final_desc">Это всё! Если всё пошло хорошо, разрешения должны быть предоставлены.</string>
    <string name="adb_install_android_1">Откройте приложение Настройки и прокрутите вниз до О телефона. Нажмите на него.</string>
    <string name="adb_install_android_2">В зависимости от вашего устройства, вы можете увидеть меню \"Информация о программном обеспечении\". Если это так, нажмите на него.</string>
    <string name="adb_install_android_3">Теперь найдите пункт \"Build Number\". На некоторых устройствах это может просто называться \"Version\".</string>
    <string name="adb_install_android_4">Нажмите на эту опцию 7 раз, чтобы включить режим разработчика. Вам может потребоваться ввести ваш пароль для его включения.</string>
    <string name="adb_install_android_5">Теперь вернитесь на главную страницу Настроек.</string>
    <string name="adb_install_android_6">В зависимости от вашего устройства, вы можете увидеть новое меню «Параметры разработчика». Если это так, нажмите на него и пропустите следующий шаг.</string>
    <string name="adb_install_android_7">Если вы не видите меню «Параметры разработчика», найдите меню «Система» или «Дополнительные настройки». Вы должны увидеть меню «Параметры разработчика» в нём.</string>
    <string name="adb_install_android_8">Прокрутите вниз, пока не найдете переключатель «Отладка по USB» и не включите его.</string>
    <string name="adb_install_android_9">На телефонах Xiaomi вам также нужно найти и отключить опцию «Отладка по USB (Настройки безопасности)».</string>
    <string name="adb_install_android_10">На телефонах OPPO, Realme и OnePlus вам также нужно найти и включить опцию «Отключить мониторинг разрешений».</string>
    <string name="adb_install_android_11">Теперь подключите телефон к компьютеру. Если появится всплывающее окно с подтверждением об отладке USB, разрешите его.</string>
    <string name="adb_install_android_12">Как только это будет сделано, придёт время продолжить работу на компьютере