<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="adb_intro_title">Guía ADB</string>
    <string name="adb_intro_desc">¿No sabes cómo usar el ADB? No hay problema. Simplemente sigue esta guía y deberías estar configurado. (Tenga en cuenta que necesitará un ordenador para este proceso.)</string>
    <string name="adb_intro_desc_no_computer">¿No sabes cómo usar ADB? No hay problema. Simplemente sigue esta guía y deberías estar listo.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os">Elija su sistema operativo.</string>
    <string name="adb_choose_computer_os_desc">¿Qué sistema operativo está ejecutando su computadora?</string>
    <string name="adb_android_guide">Configuración Inicial (En Tu Teléfono)</string>
    <string name="adb_final_title">Todo listo</string>
    <string name="adb_final_desc">¡Eso es todo! Si todo ha ido bien, ahora deberían concederse los permisos.</string>
    <string name="adb_install_android_1">Abre la aplicación Ajustes y desplázate hacia Acerca del teléfono. Tócalo.</string>
    <string name="adb_install_android_2">Dependiendo de su dispositivo, puede ver un menú llamado \"Información del software\". Si es así, pulse sobre él.</string>
    <string name="adb_install_android_3">Ahora busque la opción \"Build Number\". En algunos dispositivos, esto puede llamarse simplemente \"Version\".</string>
    <string name="adb_install_android_4">Pulse esa opción 7 veces para activar el modo desarrollador. Puede que necesite introducir su código de acceso para habilitarlo.</string>
    <string name="adb_install_android_5">Ahora, vuelve a la página principal de configuración.</string>
    <string name="adb_install_android_6">Dependiendo de tu dispositivo, puedes ver un nuevo menú llamado \"Opciones de desarrollador\". Si es así, pulsa y omite el siguiente paso.</string>
    <string name="adb_install_android_7">Si no ve el menú Opciones de Desarrollador, busque el menú etiquetado como \"Sistema\" o \"Ajustes Adicionales\". Deberías ver el menú Opciones de desarrollador dentro de eso.</string>
    <string name="adb_install_android_8">Desplácese hacia abajo hasta que encuentre el interruptor etiquetado \"Debugging USB\" y actívelo.</string>
    <string name="adb_install_android_9">En los teléfonos Xiaomi, también tendrás que encontrar y desactivar la opción \"Debugging USB (Configuración de seguridad)\".</string>
    <string name="adb_install_android_10">En los teléfonos OPPO, Realme y OnePlus, también tendrás que encontrar y activar la opción \"Desactivar el seguimiento de permisos\".</string>
    <string name="adb_install_android_11">Ahora conecte su teléfono al ordenador. Si aparece una confirmación sobre la depuración USB, permita.</string>
    <string name="adb_install_android_12">Una vez hecho esto, es hora de continuar en tu ordenador.</string>
    <string name="adb_install_local_1"><![CDATA[Descargar e instalar la aplicación Shizuku desde la [Google Play Store](https://play.google.com/store/apps/details?id=moe.shizuku.privileged.api).]]></string>
    <string name="adb_install_local_2">Abre la aplicación Shizuku y sigue las instrucciones de \"Iniciar a través de la depuración inalámbrica\".</string>
    <string name="adb_install_local_3">Cierre esta pantalla y pulse el botón \"GRANT\".</string>
    <string name="adb_install_adb_windows_1