<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SystemUI Tuner</string>
    <string name="manager_channel">Manager (Disattiva)</string>
    <string name="tap_to_disable">Tocca per disabilitare questa notifica</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="category_display">Schermo</string>
    <string name="category_accessibility">Accessibilità</string>
    <string name="category_apps">Applicazioni</string>
    <string name="category_audio">Audio e Suoni</string>
    <string name="category_developer">Sviluppatore</string>
    <string name="category_easter_eggs">Easter Eggs</string>
    <string name="category_network">Rete</string>
    <string name="category_notifications">Notifiche</string>
    <string name="category_status_bar">Barra di Stato</string>
    <string name="category_oem">Caratteristiche OEM</string>
    <string name="category_system">Sistema</string>
    <string name="category_ui">Interfaccia utente</string>
    <string name="category_lock_screen">Schermata di Blocco</string>
    <string name="category_quick_settings">Impostazioni Rapide</string>
    <string name="screen_persistent">Opzioni persistenti</string>
    <string name="category_interaction">Interazione</string>
    <string name="more">Altro</string>
    <string name="tweaks">Ottimizzazioni</string>
    <string name="failure">Operazione non riuscita</string>
    <string name="help_translate">Partecipa alla traduzione</string>
    <string name="sub_cellular">Cellulare</string>
    <string name="sub_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="sub_miscellaneous">Altro</string>
    <string name="sub_htc">HTC</string>
    <string name="sub_huawei">Huawei/Honor</string>
    <string name="sub_lg">LG</string>
    <string name="sub_oneplus">OnePlus</string>
    <string name="sub_samsung">Samsung</string>
    <string name="sub_sony">Sony</string>
    <string name="sub_xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="sub_security">Sicurezza</string>
    <string name="sub_storage">Archiviazione</string>
    <string name="sub_power">Accensione/spegnimento</string>
    <string name="add_to_blacklist">Aggiungi alla lista nera delle icone</string>
    <string name="remove_from_blacklist">Rimuovi dalla lista nera delle icone</string>
    <string name="flashlight">Torcia</string>
    <string name="sub_demo">Modalità Demo</string>
    <string name="sub_demo_desc">La modalità demo permette di forzare la barra di stato del dispositivo in diversi stati. Può essere usata per mostrare o nascondere specifiche icone, indicare il livello del segnale e alcune altre cose.</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode">Tweaks Modalità Aereo</string>
    <string name="special_sub_airplane_mode_desc">La modalità aereo disabilita automaticamente tutte le comunicazioni radio del dispositivo quando viene attivata. È possibile specificare quali comunicazioni radio devono essere disabilitate (come mantenere il WiFi attivo quando si attiva la modalità aereo). Inoltre, è possibile modificare quali comunicazioni radio possono essere attivate manualmente quando il dispositivo entra in modalità aereo.</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist">Lista nera icone</string>
    <string name="special_sub_icon_blacklist_desc">Scegli icone specifiche da nascondere dalla barra di stato. Questa funzione non funzionerà su tutti i dispositivi o con tutte le icone. Le icone di notifica non possono essere nascoste usando questa funzione.</string>
    <string name="feature_lock_timeout">Imposta tempo di attesa personalizzato per blocco dispositivo</string>
    <string name="feature_lock_timeout_desc">All\'interno delle \"impostazioni di blocco sicuro\", è possibile impostare un timer per il \"blocco automatico\". Questo timer determina il tempo che deve trascorrere dopo che il dispositivo entra in modalità sospensione perché la schermata di blocco venga visualizzata. Attraverso questa opzione, è possibile impostare qualsiasi valore desiderato (in millisecondi). Di conseguenza, se si imposta un valore abbastanza alto la schermata di blocco non verrà mai visualizzata (a condizione di aver disabilitato la funzione \"pulsante di accensione blocca istantaneamente il dispositivo\").</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger">Imposta percentuale personalizzata di attivazione risparmio batteria</string>
    <string name="feature_battery_saver_trigger_desc" formatted="false">La funzione risparmio energetico di Google può attivarsi automaticamente quando il livello della batteria è del 5\% o del 15\%. Qui è possibile impostare una percentuale di attivazione personalizzata.</string>
    <string name="feature_long_press_delay">Imposta ritardo personalizzato pressione lunga</string>
    <string name="feature_long_press_delay_desc">Nelle impostazioni di accessibilità, c\'è una funzionalità chiamata \"ritardo tocco prolungato\" che consente di specificare quanto tempo è necessario tenere premuto sullo schermo perché Android riconosca un evento a pressione prolungata. Tuttavia, le uniche opzioni per impostazione predefinita sono \"breve\", \"medio\" e \"lungo\". Qui è possibile impostare un ritardo personalizzato.</string>
    <string name="feature_font_scale">Imposta dimensione personalizzata font</string>
    <string name="feature_font_scale_desc">Android consente di impostare la dimensione del testo mostrato sul dispositivo specificando una scala di font per tutto il sistema. Questo valore è tipicamente rappresentato come \"piccolo\", \"normale\", \"grande\", \"molto grande\" e \"enorme\". Tuttavia, è possibile impostare il proprio valore personalizzato.</string>
    <string name="feature_freeform">Attiva finestre a forma libera</string>
    <string name="feature_freeform_desc">Indica se abilitare il supporto di finestre a forma libera. Richiede il riavvio. Funziona solo su dispositivi Android 7.0+.</string>
    <string name="feature_app_install_location">Imposta il percorso d\'installazione di default</string>
    <string name="feature_app_install_location_desc">Percorso d\'installazione predefinito. Scegli quali app devono essere installate di default. Normalmente, le applicazioni decidono autonomamente specificando il valore in AndroidManifest, ma puoi scegliere di installarle su un supporto di memorizzazione se vuoi.</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications">Notifiche Heads Up</string>
    <string name="feature_heads_up_notifications_desc">Commuta per abilitare o disabilitare globalmente le notifiche heads up. Le notifiche heads up sono le notifiche che appaiono nella parte superiore dello schermo.</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning">Bypassa l\'avviso \"spazio disponibile insufficiente\"</string>
    <string name="feature_insufficient_storage_warning_desc">Quando il dispositivo raggiunge la soglia di spazio di archiviazione disponibile, Android visualizza un avviso indicando che il dispositivo non dispone di sufficienti quantità di spazio di archiviazione. Ciò può impedirti di installare nuove app o aggiornamenti. È possibile abbassare manualmente la soglia per evitare che venga visualizzato questo avviso.</string>
    <string name="feature_keep_screen_on">Mantieni acceso il dispositivo quando collegato</string>
    <string name="feature_keep_screen_on_desc">Nelle Impostazioni sviluppatore di Android, puoi selezionare l\'opzione per mantenere lo schermo acceso quando è collegato all\'alimentazione. Per impostazione predefinita, questa opzione abilita la funzionalità per tutte le fonti di alimentazione. È possibile specificare quali fonti di alimentazione si desidera mantenere acceso lo schermo del telefono.